想死

是噉的，小弟今年year2

sem1 嗰時兩星期考十個subject
就發現超級唔夠時間溫書，因為量太多，範圍太大
而當中有啲科係由幾個細科combine埋當一科噉計
噉所以就考得一般(未算pass但未到1st
然後sem2見到只係考兩科，另外兩科冇考試
就覺得好輕鬆 ，點知係惡夢嘅開始

話說過去依幾日就已經考完嗰兩科
每科都可以話得三年試卷操
見到都係得兩三個題型，所以操起上嚟比較容易

點知真係落場考嗰時就發現 今年啲卷所考嘅題目同過往考嘅一啲都唔相似
然後就發現操pp卷係一啲幫助都冇
同時見到考場大部分考生開卷嗰時都拗曬頭

因為報master要用year 2& 3啲分，會影響到前途
噉畀佢搞法真係好想死

求開解

開解

多謝膊頭

加油 讀書好難 唔好輕生